成9日去啲窮撚地方把撚!! 去九龍塘/跑馬地啦!!

官商勾結, 點解唔係去圍佢地住嘅地方?

推

半山區先係wor

利申 住九龍塘